［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法

代專業視光師朋友開post

今日發夢果時夢到自己好似有啲印象接觸咗催淚彈同胡椒噴霧，教下大家可以點做

催淚彈會係接觸咗幾秒之後會有反應，會last大約15-30分鐘
會引起流眼水，睇嘢模糊，紅，吞嘢有困難，咳，抖唔到氣，皮育紅，作嘔等等

處理方法：盡量除衫，用水同鹼液去洗受影響嘅部分（包括洗埋影響到嘅眼罩，眼鏡）
如果影響到眼請用清水沖10-15分鐘！有戴CON都馬上除咗佢（唔好再戴番啦，掉咗佢）
受影響之後盡量要去空曠嘅位抖氣，有需要要食哮喘藥(本身有哮喘要就住黎)

接觸到胡椒噴霧之後會影響皮膚出紅斑，呼吸困難，影響睇嘢，有比較低機會會引起低血壓等等

處理方法：用鹽水沖，用凍敷有機會會舒服啲，其實係要用藥（類固醇)，但要處方，同埋後遺症有機會會有復發性角膜糜爛，所以記得要睇醫生

都係果句，如果接觸完好耐都未無曬徵狀，記得要睇醫生

希望各位巴絲forward 出去 等多啲人知 有起咩事上黎都可以幫到身邊嘅朋友

香港人加油！！

推

如果有巴絲打發夢唔小心中咗 可以睇下點處理

係未強烈唔建議戴con

冇咩事就唔好戴 Con會吸化學物品 同埋你隻手如果中咗 你除con都唔好啦

幫手推到多D 人睇到

發夢諗到 可唔可以用有度數既泳鏡咪可以睇野清又防到

搽啲油性嘢, 遇水劑可以擋咁啲

我發夢見到4眼仔戴唔到full face 眼罩就唔好上前線啦
不過眼可以用細支鹽水沖(唔會浪費太多) 記住打側頭。 n95或防毒面具應該唔驚吸到

大家後援兵要慳d洗呀，自己準備細嘴既樽分裝鹽水啦。當日浪費得太多，可以救更多人

發夢見到眼鏡鋪有大大枝鹽水 細樽藥房鹽水可以留番比前線跟身用

唔好買錯三合一con水呀，消毒無鹽水功效
科普，生理鹽水成份接近淚水 一般醫院會接住個管 沖你隻眼，而需要轉動眼球務求沖走所有物質

日本城定五金舖好似有啲醬汁樽，同埋實驗室果隻distilled water 樽可以存放分裝

總之認住saline個字啦

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

Push

發夢諗到一啲方法對付克驚，唔知以下呢啲方法有冇幫助呢？

1:將梘液搽落自己件衫/身上，提高俾犬捉住時掙脫嘅機會率。

2:一人準備一把扇，放催淚煙嗰陣可以一齊撥走佢。

3:多帶備消毒酒精/濕紙巾甚至係安美露、洗手液，中左催淚煙/胡椒水嗰陣可以用裡面嘅酒精洗走裡面溶於醇嘅化學物質。

唔戴con唔得，唯有笠實啲個眼罩

發夢如果食正催淚彈
會嚴重呼吸困難
喉嚨好似俾火燒
眼水不斷漂
冇裝備係入面一定頂唔住
但離開左大概5分鐘就完全冇事
個人夢境經驗

但啲水劑就麻煩好多
Hi到會feel到少少灼熱感
再過一陣好似俾火燒緊咁
但如果死頂可以頂到
不過會last好耐
起碼1個鐘

推
人人化身補師

推推推推

Push!

push

有用po 推

仲有辣椒水槍